有學生喺YYlam試卷支持國安法

一份卷的背後，盡是很多人看不到的努力。團隊上下四十人、還有一千九百九十九個考生。少了一個？不是二千人？對，這是圖中這個。

看到這份卷，情況就像你花錢看一場盛大的展覽，然後推門出去，滿地狼藉，所有的展品心血都是一地。除了憤怒，還有心痛。無數次為了一個題幹的執拗，無數次會議，還有很多很多不必花費時間陳述的通宵達旦，你以為我會尊重「私隱」而不公開示眾？你憑什麼覺得花了錢，你就是顧客喜歡如何書寫是你的「自由」？還是你覺得顧客至上即使我公開了，依然有人為你的「膽量」拍手稱好？你是否知道，你的答卷，會影響全部人的排名？這是一窩粥裡的污點，礙眼而且噁心。

閱讀卷如此、寫作卷如此，卷三我沒有查證下去。

你可以不在狀態、不溫習、不交卷，我接受各種的理由，但我斷斷不接受這種形式的不尊重。因為上述三個理由，都是做得不夠，而你，是做得多餘。

你在燃燒自己寶貴的時間。收到同事的圖片後，我竭力花上時間，希望為你想到合理的辯解和理由。

但我無能為力。你浪費了一份高質的考卷，你欠了自己和家人一個交代。作為老師，思前想後的決定就是：公開這份卷，如果你因此而感到慚愧，也許你會在最後的日子臨崖勒馬，然後思考自己應該、如何做得更好。

這是我最卑微的奢望。

而其他看到這裡的每一個，除了以此為鑑之外，你們覺得，我應該如何處理這份卷？

paper 2寫英文

啲字似有障礙好慘

藍絲不嬲戇鳩

YY 自己都on9藍絲
咁撚多野講把撚咩

似係假膠撚鳩yy多啲喎

呢啲補習社mock唔係特登畀錢嘅咩？特登畀錢去玩嘢？

😅..

佢啲mock唔係都要700蚊咩
拎嚟玩嘢唔係好抵喎
定個學生太大壓力

我估係有人真係咁無聊

咁樣浪費金錢

唔好笑, 柒婆以前都係咁年年攞第一
呢條𡃁仔第時隨時係特狗人選

柒婆寫啲咁嘅閪野都有第一拎

個丫丫幾有創意

蔚仔？

Lm

其實係咪你嚟

又日文又德文 白卡定撚佢？

拜登= 拜堂

睇佢個樣似俾屋企人迫

家庭背景好，都避免唔到個仔弱智

拜山啦佢

有冇